「花你3分鐘」20/6三罷公投懶人包

罷工公投詳情

罷工公投地點

罷課公投地點

借個位 立會事實處

推

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

賤人

push

吓

賤婷

。。。

Push

Pish

公投見

好奇點解唔直接共投反國安法???

因為直接去行動了
罷工反國安法